有冇試過打完丁入唔到聖人mode

屌最近唔知做乜鳩
打完一次仲想打第二次
但打到碌鳩勁痛
平時打完應該入咗聖人mode修心養性至係
依家好撚攰
有無巴打試過咁

絲打POST 下D 相出黎睇下

打小人用